頭先用 Dyson 吸走咗隻蚊，又有覺好瞓

Dyson 真係最偉大發明

廣告部早個搵你

支持手足買Dyson, 最平 DC61 都係 2xxx